Figure討論(67) 通往天國的管道

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

極權已經開始打壓，拉佐十八個反對派，變態法官判決，兩聯重新解釋基本法22條，威脅拉布可起訴可DQ

清算速度如此快，我們不能再次停留，要再一次面對

面對極權，不願放棄的人一定會抗爭到底，抗爭重燃係必然

六月我唔敢講中國肺炎一定會完，但依家依個勢頭六月完全結束的可能性好高，到時應該會好多人走返出來，但走返出來大家都要進步

所以想大家溫下書，如果唔係只會同依家一樣，大家好容易無做／犯錯，我希望當五六月重燃的時候大家都會進步，當你停濟下前對面就不斷進步，諗下有咩後果

首先，大家練好體能先，無體能係現場你什麼都不是

和理非進步，齊做哨兵救手足

有關於裝備
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

有關於家人被捕
[轉] 被人咬撚佐，作為屋企人/親友點做好

反跟蹤，請文宣組同準前線／前線都要學，唔好有任何心態覺得唔會係自己
知唔知點解你地成日比人跟到，因為好多人無做足

冷氣軍師／最後方系列

打國際戰線，唔好只係睇直播，好嬲好嬲
柒婆同支聯辦港澳辦宣佈一國兩制已死 係時候係Twitter幫手宣傳

幫手係自己樓下貼快閃文宣，本地戰線同樣需要你
見到民調政府開始加分，如何鞏固淺色基本盤

食黃店，鞏固黃色經濟圈
係 中國肺炎 同 狗隊港共不偏不倚打壓之下，有部份黃店告急

拒絕批鬥，不鬥黃，接受唔同意見。唔好睇唔順眼就毛前毛後
Be Humble
將捉鬼偽黃放低，接受統一戰線意識，全面對抗敵人

當你好嬲ＴＶＢ假新聞的同時，你問心你有無為狙擊ＴＶＢ出一分力

重有希望大家做到，唔好因人廢言，無論你幾憎個條友，佢講的唔一定無導理

但你呢候冇寫review啵

終於買左個小型攝影棚
之前個淘實野爛左

個心口花q咗 同埋油漆未乾就入盒
咁多defects我就唔評

費事負面感覺先入為主

冇售後

唔搞咁多啦 又要寄返過去
太貴啦

幾耐無入過

兩個月前訂完野到而家

amiami有冇得合單? 新單同以前d訂合埋

好似一個月自動合

唔同月份release 差一個月

有我合成同分解
或者叫客服幫你合

有得

鄧炳強去信教大校長 促嚴肅跟進講師蔡俊威港台發表仇警言論

mfc是日精選

訂果陣就會，delay果啲唔會，要手動合單

戒除鹹膠 從你我開始

你戒咗FBI先講啦

蘿莉冇傷風化但鹹膠有
係你地標籤咗先咁抗拒啫

你自認睇咗咸圖
話係意外

你其實對社區最危險

咁你仲唔貼圖

你收收皮先
日日睇R18 仲咁多口水

口裏說不 身體卻很誠實

放假先

玩緊淫王2 暗影篇
玩完要玩ff

仁王區唔目你講嘢

通常少入討論區
一係爆機先入去講劇情

lm

唔理係咪鹹膠
啱睇想買就買

頂

FBI is always watching you

咩料

正確

●5月18日（一）全國經銷商一同到貨
ＫＡＤＯＫＡＷＡ
「加藤 惠 抱枕Ver.」JAN：4935228229635
「雷姆 茶會Ver.」JAN：4988111657374

上moeyo 睇睇先

左面q-six果隻

選個background加photoshop
影膠一流
有時間都想咁玩

LM

戒煙去吸毒

留名

拉

毒撚臉油暗瘡post

JK 初選 - 魔神JK vs 大pat妹：

記得盡公民責任，入去投票

Y not both

毒親條女叫乜名

前田慶次

有隻黑肉貓開訂

戦場のヴァルキュリア DUEL セルベリア・ブレス バニーVer. 1/4スケール PVC製 塗装済み完成品フィギュア

価格
30,800円(税込)
2021年04月発売予定

唔玩FREEing都想入

個價

有槍

一隻BINDing膠啫

玩過RogueTech 就會覺得其他驚都係兒戲

等緊大氣隻兔女孩慢慢運過黎

最近都係d Orthodox 野，無咩能提高食慾既咸膠入眼

今日終於到，一口氣買哂成set魔法少女連雙特典，仲要靚盒

巴打屋企廁所幾大

賽姐必買

巴打條j幾大

The shipment date for “Married Bunny Girl Yuka Mizuhara (29) ~My Husband Doesn't Know What I Do at Night...~” “Red Riding Hood Cosplay Girl” “TEISO-KANNEN ZERO - Mitsuko & Kurumi -” scheduled for release in May 2020, has been confirmed.

“Married Bunny Girl Yuka Mizuhara (29) ~My Husband Doesn't Know What I Do at Night...~”
May. 14, 2020

“Red Riding Hood Cosplay Girl”
May. 18, 2020

“TEISO-KANNEN ZERO - Mitsuko & Kurumi -”
May. 22, 2020

好細咋，得1個馬桶+1個浴缸

呢一套加埋過唔過萬

連埋運費 應該有機

以為問緊套廁所幾錢

二次元咸道膠評鑑指南

就係唔洗先抵屌！
11萬円搶到（可能4隻太貴，無乜人搶？），然後buyee有個玩法「直接發送」，開我7800円運費全包，我心唸日本國內都4000円 Buyee今鋪真係嘔凸

跟住都未完，個賣家仲要分4箱出貨

美沙姉
望一望左下角 insight

隻IO終於到貨
成隻野無乜特別
係大脾同手腕既紋路我覺得都係膠膠地
唯一驚喜係說明書都同你講佢好大波
小心把劍介到佢對波

間野好伏？

對波黎到冇咗

新黎？
哩間野唔係賣pvc figure
佢賣3d print出黎 入面空心
你收貨哥陣已經粉碎咗

十鳩幾年冇開箱

Insight dl張圖J下就算了
想睇佢黎緊好似5月隻金髮大波孖辮開箱

值唔值

魔神隻吸血鬼妹出貨了

EMS比啲力

預咗一個星期後先收到

玩咸膠=stay home & social distancing
+ population control + psycho therapy
=地球最後嘅希望

一次過解決武漢肺炎、人口過剩、城市人口嘅心理問題

衛生署、家計會 同埋 社署 可以執柒佢

點解唔比Native造

佢買大ip先有人想博冇trans-am

又係水著就唔止佢一間廠

唔好俾下面操控自己理性

普通質素
不過睇死隻野一個月內會跌價

不過佢呢個sub brand定價真係極貴
17000羊未含稅

個鼻發生咩事

好似生咗粒大瘡咁

唔講都唔覺

睇張相多幾眼又真係好似
不過實物睇落無乜野
應該係光暗角度問題

原來如此～因為我係追角色 所以少理咩公司

聽完大家咁講，即係望返海報無咁嬲

冇修版plz

Amber Heard 切斷 Johnny Depp 手指最新錄音曝光

臭雞！

好後悔覺得水行俠個陣佢好正

唔撚係掛

佢果陣個朵已經臭

有埋鳩sir認證 更加肯定佢家暴Johnny Depp

如果無錄音真係水洗都唔清
男人無人權

［滯台支那人］反港仔抹黑碧南航線

弱智奶

同貓控巴講

巴打，乜連登可以擺出黎咩

放link咪得

有細路仔 女巴打 同家長入

咩叫女巴打

男絲打條仔

futa_on_futa

【FGO】「Alter Ego/沖田總司[Alter]—絕劍‧無穹三段—」５月１日（五）開放預購◎

轉左口味
貓巴呢排唔玩蘿莉玩扶他

點睇弱智奶

好似俾人起左樣出黎

傻傻地
日日走去台灣嗰個咩政府機構舉報有人bully佢
但次次都比人彈返轉頭

鬼父

仲話唔係痴漢

陳嘉倩真係拍左片叫人登記做選民！！！

I瘋Se2 真係同當年ipod touch 咁抵玩仲要囉最新u

用緊Xs了
有OLED 好難返轉頭

LCD mon
on screen time 4個鐘
三思

ff7其實有冇機會出figure( 唔係PLAYART果種可動)

罪犯有冇樣睇？聞到發育中女孩的汗臭就很興奮！比金鐘M記還猥褻的日本罪犯容貌大公開！日本版陳同佳愛施暴、毀容

依隻個pat位肉感 整得好好

舊電 會令你喊

睇Square Enix 賣唔賣版權

雖然我覺得唔會

仲有3dCG 做figure難少少還原果樣

要似都係要做雕像（即係好X貴）

蒂法可以出四個造型

木村拓彌型到

想問有無巴打知呢隻有無任何消息？之前訂左但一直都未出，網上唔同網站個release date 都不斷延期，製作公司好似係 Hobby Max，1:7

我見支那個邊話出左荷

巴打邊到見到？網上好多衣家寫係6月，但我都無乜期望，因為已經延期左好多次

唯一一個唔係性罪犯

hpoi

哨牙

唔該巴打

點解個個都咁的樣

一開始睇錯以為咬住支波板糖

係咩回事
咁樣都當官圖出
見街哥陣咪變細哨

應該係脷 不過張官圖影到

脷苔好厚

FREEing黎緊有千花兔女郎

回不去了

一諗起把聲就J唔落

出左 有晒圖

唔該巴打，咁我等通知拎貨

我記得我有睇過哩套野 但劇情已經唔記得曬
只記得首歌

巴打上網揾番漫畫同動畫睇
當年好鍾意呢套野

特殊性同少出既原因最衫都有落訂，不過睇睇下覺得太劣質都係不了

細細個淨係喺ONLINE驚有人提過歌詞印象就已經夠深刻

邊方面劣質？

我見有人話碌燈柱有啲彎

咁大鑊

硬膠都會彎

個名改得好 人都靚仔啲

拖太耐，而且個原型睇落去唔係太還原，唔敢搏

joker

源 義經

大檸樂

真係拖左好耐，耐到我爭D唔記得

我都係突然諗起先上黎問下睇下有無巴打知發生咩事

咁不嬲都同原型有D分別嘅

買唔買好？

哩到好似冇乜人玩土人

咩呀

呢道土人討論度仲高過土人post

除非你入tg谷

土人 同figma 都有小圈子line 所以冇曬人

你鍾意小新咪買囉

土人講你鍾唔鍾意角色嘅啫
基本上質素穩定
中咗就去馬

都係淋病帶領嘅figure Post最多人討論
We connect

自從有咸膠進駐哩到之後就開始興旺

你第一人

係 我都跟佢學嘢

所以咸膠興起 唔係太關我事

佢先係主要推手

可以打蘿柚

個個都自私傾，想入坑都無路問

想問咩

開訂個幾日已經訂左

商品名

アルターエゴ／沖田総司〔オルタ〕－絶剱・無穹三段－ (あるたーえご／おきたそうじ〔おるた〕－ぜっけん・むきゅうさんだん－)

作品名

Fate/Grand Order

メーカー

グッドスマイルカンパニー

カテゴリー

1/7スケールフィギュア

価格

22,545円 ＋税

発売時期

2021/10

仕様

ABS&PVC 製塗装済み完成品・1/7スケール・専用台座付属・全高：約235mm

原型制作

Beehive 浦川顕法

依家都少人左

少咗膠出貨

已訂沖田, 有排等

PS4 蒂法主題 免費下載

有艤装貴萬3 yen

你又啱

黑皮

但我依家冇位到想放咗隻黑貞

無位你又想入但你棄黑貞要沖田

快來榨乾我吧

好長把劍

冇玩都好有興趣

ps store入面有得dl？

艦裝不可缺

剛剛揾到，但點解有兩個 dl完都唔知有咩分別

訂d 膠全部delay到5-6月
荷包即刻壓力大到

支那航線都啱

所以仲諗緊 如果唔係一早就去訂了

放心
到時同你講再de過

出去拎魔神吸血鬼

開箱圖

我隻仲喺日本機場

J支那艦=叫北姑廢老

人地做淫攝
我就做膠攝

想訂，但個樣膠膠地

出得靚 炒起左咪又後悔

play arts 好少炒得起

依隻我覺得會

想收隻Alice但成3 萬Yen, 放棄了

睇下多唔多人訂就知

唔夠愛

好大個盒 入面紙皮底
聽日就掉盒

多左啲軟膠防撞 之前未見過

磨牙

膠攝現場

唔夠位

飯後影

放上膠攝現場youtube

狗衝咗但係唔明點解出面開咁貴，自己訂送埋上屋企唔係都係$2600炸咩?

佢先係正印

有羽翼 又有乳液

大佬們 小弟好不幸咁買咗隻Pulchra雪菜figure
亦都好順利咁樣斷咗左小腿
如果我用AA膠有冇方法救得返

pulchra出名易碎
下次好小心啲啦

又一個叫人唔好買垃圾廠既好例子出現了

有十隻再講

好彩呢隻腳關節唔識郁
如果我淨係用AA膠會唔會好易甩

遊日果陣買？

重心腳斷
唯一穩陣無手尾嘅方法係打支銅枝入去
再AA膠痴好

但係Pulchra隨時量子化
打銅枝入去都好大風險

本身仲要唔係斷一節咁少
咁痴AA膠算啦

佢用料差 應該輕身啲？
咁痴AA膠都應該ok

2個月加埋12隻

本身 5 6 月 果批 會delay 架喇

希望係咁

原來4月同3月都冇貨黎 , 仲以為全部Delay曬添

RICH

諗起陣熱氣焗住D PVC味就怕

點解要咁對黑貞

可以留哩幾張相去下個PO 新template警世之用

我怕唔落銅枝放一排又斷過

諗起有個日本人淥杯麵
用索尼子壓杯 之後放咗係個熱水槽上面
第二日發現成隻溶咗

因為黎緊有石長黑貞
Alter 黑貞以Alter黎講QC真係麻麻
好多小瑕疵

咁嗰隻qc真係麻麻
但愛係盲目

同埋呢排買Goods洗大左
要回下血

睇中左幅複製原畫成五萬幾羊

買完無位掛先煩
呢排乜都無乜心情做 見工見到個人好灰

對鞋都爛左
不過痴完好明顯

缺陷美

似係撞崩咗
膝頭哥嗰度我睇返另外一隻腳都係咁明顯
應該都係設計問題

所以佢放景品

好似真係唔錯

支航隻吹雪可以強脫有訂

信Skytube 唔驚
口罩都唔戴

單腳企

咁就應該會再量子化

你要小心啲喎

但果隻Native

本身已訂alter隻兔女師父, 岩岩又唔到手訂埋Freeing果隻.
明明兩隻都一樣係都要咁犯賤

信Native囉咁

是日開箱，手機劣影

可以當截肢play#

馬修好正，可惜就搬屋廢事買

淫衫

估唔到你有啲咁的口味

有冇人試過係日本屋訂野？
之前想訂瑪修唔知邊度有，見到日本屋仲有得訂，但隔左1、2個禮拜都未出貨

對Native不嬲無咩信心 入過唔少舊Native
QC都係有問題
用Native同Skytube比較
Native既QC控制真係好唔安定
打磨唔好 上色起粒 上色環境有塵痴埋落隻膠到 咩都試過
前排出果pair一万田 宗徳,千崎 徳乃見人地開箱都有中獎
Native代理既其他分廠就更加唔使講

出名耐
又要俾全數
你睇隔離MB post就知
暖男屋

有無巴打都有訂小紅帽
琴日扣左數了

等 .... 寂寞到夜深

呢隻GK大家點睇？
本身不嬲冇買開GK, 因為多數冇版權，但Tifa真係冇出PVC figure, 所以有啲忍唔住

屌你喇 仲黎

sor…之前嚟過？

我有
佢仲要係轉左用Chokomu eMoney扣數
唔係之前咁Credix
嚇到我打電話去恒生客服check

今朝郵差叔叔送上門
之前睇杉巴啲相都唔覺原來咁大盒
差唔多一盒1/4BINDing

我都比佢個名嚇一嚇

期待張梳化

用3月19送既sal unreg仲未到
4月29送既ems今日已經到左

隻手 要來了

希望佢QC造返好啲
之前隻艾莉卡

點解我重未有

做乜鳩直播個figure 100個鐘自轉？

痴撚線

慣例貼箱

老實講對native無咩期望

海鮮

Native 本家暫時嘅收藏qc都造得唔錯
子廠 特別Rocket Boy啲QC就過山車時好時壞
但係Rocket Boy啲膠嗰種肉感真係好啱我口味
唔訂等現又怕衝唔到要食炒

火箭係唔錯

有冇check過去到邊度

Alter 支那雞女好正

唔好助長大陸遊戲角色

太大盒
過往買Native最開心就係細細盒
唔使煩放邊

以前好用心去設計個盒

依家好多都好用心
公園妺細細盒好好放

Estream官網可以直送香港

AmiAmi唔俾轉運

你要有friend幫你收貨先得

反正睇唔到入面
細細盒咪得
下下Skytube咁大個盒 邊有位放

都係層層疊姐

有無日本friend

ami未必會ban集會地址

我係日亞訂既,賣家係ami,用bns地址都照送
暫時我玩左網購咁耐唯一會ban集運地址既係壽屋

幾年前試過都係日亞搵ami買膠
用bns地址比佢cut單話唔送
原來已經解左ban

你日亞ami訂應該又唔同講法
ami jp 我當初唔知試過集運address比佢ban過
所以我諗ami global都有機會ban address

我18年3月開始係日亞訂Precious G.E.M.系列,賣家全部都係ami

ami jp我近期無用過,你個case係幾耐之前?
有冇巴打近期有試過

好耐之前 初入坑
起碼幾年前

我試過用轉送 呀尾呀尾唔俾我用

你要講埋咩款先會易搵到
無特定目標可以上MFC呢類data base網
或者上AmiAmi Mandarake直接搵呢個系列
頭post有啲資料可以睇吓

係咪係Amazon 落單同係amiami網頁既分別？ 係日亞就唔會唔送，佢自己網頁落單就唔比

應該係咁

係日亞買完集運返香港
咁樣amiami仲有無售後

點解要搞到咁複雜

我見日亞amiami有discount
同埋集運運費應該平過amiami直運掛

小心因小失大
可能純粹唔會逐個地址對炸，補件售後要cs人手對可能會唔做比你

我覺得唔會

Amiami唔係不嬲運到落香港咩

想問下有冇巴打之前係日森訂過estream嘅野，訂咗隻alice用香港地址又冇話唔送，但見佢運費3000yen oversea都唔知佢係咪真係會送

Amazon 不嬲都送架wo

多數用amiami未試過用amazon訂，肯送最最好唔使揾出面舖訂

amiami日版有d貨品國際版無嫁

amiami 日文網個截停同海外版amiami 有唔同
啱啱想訂野, 發覺海外客戶既網頁已經截左但日亞同日文網仲有
迫住試係日亞訂送BNS

不過雖然日亞amiami 平5%, 但佢個價又高過amiami 自己賣2-3%, 所以係日亞買其實無乜so

訂開國際版網頁唔知

上面巴打想買果隻emilia國際ami都唔送hk

其實estream 兩隻sao figure 訂唔訂得過？
好靚但定價好貴
最主要間廠新廠黎 未有野出過 冇參考
好驚會中伏

訂左先算
與其無買而後悔,不如買左先後悔

之前Re:0 兩隻好似有展示過 可以睇下

訂完AMI退佢張訂單?

我覺得呢隻alice係咁耐唯一一隻個樣叫靚先出手
睇相有alter質素，希望落差唔好咁大

我都啱啱係日森訂左alice, 希望唔㑹伏

3萬羊都咁多人入

有愛

係有錢

仲要有位
櫃霸

講真屋企唔多位，淨係會揀最靚嘅黎買，貴都冇所謂
難得有隻靚，不過唔明點解呢隻會貴過黑貞

膠po除咗我之外冇窮人

我到宜家都未覺得有一隻alice係樣靚

你扮咩野姐

訂單王

嗰個係松巴
我冇做訂單王好耐

對比其他算係咁起碼買得落手 件衫又正

直程要訂做個專屬展示箱喇

咪扮野喇 係咁易就雙入 三入
黑肉 衝衝衝 full set

係日亞買既話售後可以直接搵返日亞

係正，但個樣都係怪
如果唔係呢個價位都ok

深崎Skytube

我呢啲真窮撚都未出聲 到你

呢間新廠 SET 價 好進取

其實佢出隻emilia都好靚，不過買咗alpha omega果隻就唔追
咁大隻又嘥位
見佢敢開咁貴就試試佢

勇士
之前中過伏 依家唔敢試新廠

班P捐錢捐到amiami停收錢

大佬都俾啲音樂黎好喎

貞德真係女性典範

上陣屠狗 又係處女
最尾樹大招風俾港女左膠批鬥
群眾壓力之下火刑處死
SJW要負最大責任

所以貞德真係好嘅角色
買膠都要買貞德

做咩無端端做咗貞德黨
比燃石巴感撚化咗

呢隻好耐之前個post見過，係咪未有新消息定我miss咗

頭先幫啲膠抹塵，整甩左個底座
諗住用模型膠水癡返去，唔小心滴左兩滴落底座到
而家有個水滴印抹唔走

睇到啲港女臭雞post有感而發

啲港女俾人搞大咗肚
個仔都唔知邊個係老豆
人地一綠咗就會分手
話知你個仔係同邊個生

呢啲臭閪就覺得全世界欠咗佢
佢無諗清楚就俾人中出
然後由納稅人埋單 成世人就靠福利
咁港女同新移民有咩分別

出黎考DSE就講到好似聖女出征咁偉大
啲婦女團體又開晒記招大肆吹奏

屌 單親妓女考個試啫
考到10A先開記者會都唔遲啦

呢啲人扮弱勢社群呃福利
再博上報出名
日後可以搵人埋單
或者轉行做意外懷孕kol

都係貪錢啫

點解處女係女性典範的因素

做咩 買GK係咪會比人屌
真係唔識

貞德佢偉大唔係因為佢處
係因為佢親身上陣殺敵
勇武唔係得個講字
佢勇過啲男人 我自然尊敬佢
貞忠只係加分位

港女呢？俾人中出即飛
就要婦女團體開個記者會
要呃福利 要全世界支持佢

講到單親媽媽意外懷孕 係世上最偉大咁
妓女考DAE啫！ 家下聖女貞德出征咩？
開咩記招呀？
扑嘢大肚有幾撚意外呀 睇過

講起貞德
唔知預計今個月出貨嘅 賽車貞 出唔出到貨呢
不過出貨我都冇位擺

有腸梗係食咗先
唔中係應該 中咗就係意外

有幾意外 中出大肚啫
點樣叫做19歲意外懷孕

隨便同人訓就真

諗諗下如果我19歲突然有咗個女兒
都真係幾頭癢
自己都仲讀緊書養唔掂
唔通2個人一齊返學咩
但諗起係自己的又唔忍心落咗佢仲要係女咁可愛

大陸工作室 無版權野 幫襯佢即係助長佢地發展落去

人生經驗豐富
老實講呢d經驗負面嫁wow

日本玩完
師匠吸引力仲低過大陸驚隻艦係咩事

出得太多會影響購買意慾
好似係

佢地俾人文化入侵咗好耐啦
日本妹玩抖音多過你食飯
日本仔玩陰陽師一樣係全副身家課金

我發覺呢位巴打每次一提起女人都好激動

唔係對女人
係覺得女權好嘔心
雙重標準當食自助餐

藍絲屋企人：你諗野唔好咁偏激啦

話哂對日本仔黎講係淫魔像mk II,同鹿島有得比

支航個impact 夠大，其他個d支驚算吧啦d故事都係自己懶哂型但對其他人黎講都係あーそう既程度

好多人玩假野gk

你幾時有新作品

打埋d game先
清一清存貨

意外懷孕

係咪近年個個男人都想生女

有圖g持

skytube

有無人訂左飛燕個figure
仲未有消息

吸血女教師

望一望點解好似有d唔同，原來Tifa 1/4 GK出咗兩款仲要個外型都接近

死毒撚最想生女
幻想acg父女劇情 又可以幫佢cosplay

真

唔返啲尊重唔好死死聲

叫人毒撚都已經過份
仲要叫人死毒撚

把口係咪臭得咁緊要

邊忽得罪你

對號入座
活毒陽具 ok?

唔使再扮 稍為有啲閱讀能力的人都知你講緊邊個

慣例
今次依件好彩都ok

咁又係口臭咗d

你？

你自己單向標籤人仲要咁口臭

咁有冇講錯

我係毒撚唔怕認
但我諗呢到全個post的「死毒撚」仲要有爺生冇乸教的應該得一個

最少我唔會無啦啦冇事冇幹又唔係鬧交就叫人死毒撚

”死毒撚最想生女“
估唔到你咁大反應
真係唔好意思
一開始真係冇諗住講邊個
普遍死毒撚都係想有個女之後FF一堆野

講過生女的除咗我仲有邊個?
咁你講緊邊個大家都知

輕鬆一block

冇追post
見問係咪男人近年想生女先覆

我衰 多口

我無撚化任何人
不過點解處女都計？

係未有 灰模都未見過

我都係咁話
但其實大肚呢家野係兩個都有責任
加上講性別平權其實大家都會站係自己性別立場發聲
好多時都係口同鼻拗

天空管

其實我指豔巴

我回完都覺得奇怪
佢間唔中就會發作

但係呢個case 係個女人出黎r福利
佢靠2件細路黎做盾牌
個男嘅本身都係打份牛工
全部錢俾條女洗晒
咁當然係條女有問題
意外懷孕=想暗示唔關自己事，係賤男搞大我

但事實係你情我願呀嗎
佢自己唔識去計劃生仔
係害咗下一代

佢嘅錯 點解要納稅人埋單？

我只係想講連登唔係仇女
係仇妓

正如連登屌Patron 賣相
啲女事主就永遠都話人仇女 性別歧視
但係無賣相嘅人根本唔會俾人放上黎屌

係

因為我嘅Persona係高天鷲

最近玩上腦 ？
成日persona
之前又話有大陽具戰車figure
冇義經

玩咗好耐

4代都好耐之前嘅事啦

你呢排成日提

你地無野討論 dead air
我唯有帶啲新話題出黎

否則全組人小組討論都會唔合格

原因好多

1. 玩緊真女神轉生app
2. 仁王2結局
把神器嘅記憶有源義經八艘跳躍嘅片段 （預告DLC有義經)
3. 最近身邊多人玩P5R P5S
4. Pokemon 劍盾太差，大家自然會覺得Persona更好
5.真係唔想佢出大丁戰車figure

[未來方向]單純重組警隊係無作用，要配合埋重組法庭（官）先有用

巴打可唔可以話比我知下期六合彩出乜

討論題目
可脫

以我多次買西蘭花既經驗
佢d膠唔脫永遠好睇過脫左

冇買過
討論完畢

everyday young life Junes

話題終結者出現
考場再次DEAD AIR

新題目
Bellfine質素如何
有啲擔心5月出荷嘅關公

唔脫過又點知呢

關公不了
只有犯罪集團暴力團體先拜關公
你不如改信耶穌啦

我信魔神

有冇藍saber 嘅膠出得正？？推介下
唔要alter (黑化)同最好1/7 , 1/4太大冇位
Thx

點解個圍裙咁樣設計嘅
包唔到心口仲有咩功能可言

Alter Saber 着物ドレスVer.

夏天天口慶
圍裙遮住心口焗呀

有考慮過 但套和服我麻麻

ALTAiR セイバー／アーサー・ペンドラゴン［プロトタイプ］

係幾正 但我唔hehe呢

咁經典嘅

GSC

Fate/stay night セイバー ～約束された勝利の剣(エクスカリバー)～

Fate/Zero セイバー＆セイバー・モータード・キュイラッシェ

Fate/stay night セイバー ～約束された勝利の剣(エクスカリバー)～
呢隻幾好 有考慮

Fate/Zero セイバー＆セイバー・モータード・キュイラッシェ
架車好靚 但面相好一般

有冇啲未來會出售㗎 感謝

心口開個窗口咪得囉

佢啲布少到可憐

未來得saber alter
婚紗saber
有隻4000幾 同士朗既 不過我無訂
如果要純藍saber要去到更遠既未來

呢隻？
4000個隻就pass la好大

Yup
4000嗰隻我以為返咗去以前
加上有士朗 不了

呢隻再販黎 ？但其實係幾靚

係 已訂
我發現頭先2個留言我都打咗士朗 應該係士郎

幾時有現？呢家應該冇得訂啦

好問題 要check check

Thx

2020年9月衝現啦
雖然唔知會唔會再推遲

到時睇實物啦

再販野嚟 你可以去睇下開箱再決定
反正我貞德saber都岩

仲有依隻

Fate/stay night ~15th Celebration Project ~ Saber ~15th Celebration Dress Ver.

下年6月

完全忘記左佢 套禮服好醜
我要面壁思過

好一般

如果佢出呢套 實狗沖

大家咁話啦

有無人有入手瑪修英靈靈裝ver. 好想衝現貨想知上手質素點

有入，整體冇乜瑕疵，裙既半透明感造得幾靚。唯一係手套同裙望落去個質感唔同，可能會覺得違和，但我自己就冇咩問題。另外如果可以強調返多少少背隻既線條同打返陰影可能會更好。另外佢入邊有著條內裙可以除，再背光咁睇可以睇埋大脾既影

總括黎講係又平又靚既，如果係收開鐘意瑪修就更加抵入

我想買Insight

第一張圖咁打燈
好有女神解臨嘅感覺

好似女神咁靚

下個post要貼頭版

聖光大法好

果間濕鳩百貨公司

我都想試坑

你想體驗量子化嗎 少年

我都諗住等睇下實物整成點先，量子廠成日都攞到好角色

呢隻想要
狂三好嘢

你講自己？

你地都訂啦
呢個post得閒要有勇者先係

去超市買包生粉當買咗咪算
橫掂送到黎都係一樣

咁小事
真正勇者一定坦得住嘅

幾隻船仔夠買多隻figure ...

請問有冇人試過係hobbylink jp 買野？

想買隻貞德，hobbylink 同amiami都有貨
hobbylink 平幾百yen同睇到運費，amimai要買左先有運費，諗緊係邊到買好d

邊隻貞德

hobbylink 寫ems 4500yen shipping

香港冇咩

狂三
不過隻狂三白貓無入 好昆水

黑貓無入，反而覺得白貓靚d

入左黑貓

5.1 行過幾間黃店都唔覺眼有

同埋隻野好大盒 唔係撐黃店就貴d都寧願坐係屋企等收貨算

外面熱到嘔

赤貓先正

即衝

開箱

mfc

有第二次機會俾你
你仲諗咩呀

和服隻我覺得塊面小小腫
stronger 賽車女郎

賽車女郎好正

夠鐘起身傾膠喇

哂曬個人設

學生妹囉

唔通你哋有想老婆送到嚟變一舊舊肥肉既性癖

最近想訂個櫃， 有無話邊到訂平靚正

我之前果個係通寶行度訂造既

變粉末

家下訂土人都要350

唔過400已經好好

隻英國紀行有啲心動

好撚正

訂

玩命之選

試下自己係咪天選之人 可以買黎睇下

仲要得張CG建模圖....

次次都係嫁啦

所以間野好鬼伏 個包裝又勁鬼 盒面唔俾你睇入面咩樣 要你拆盒先睇到

入面d保護仲好柒添

商品名
『カントク スキマタイツ』

発売予定日
2020年9月発売予定

価格
13,800円（税抜）

販売形態・タイプ
塗装済み完成品

予約受付期間
2020年4月24日 11:00:00 ～ 2020年6月2日 23:59:59

サイズ
全高/約205ｍｍ

素材
ATBC-PVC、ABS（本体）、ポリエステル（布製台座）

付属品
布製台座

メーカー
ユニオンクリエイティブ株式会社

原型製作
原型：デザイン・ココ
塗装：TERR
撮影：野沢スタジオ

睇落好似平面咁

垃圾廠

個面相想點

大抽獎

UC啲機就算唔量子化

都可能會NT-D

沈旭暉係Diplomat出文 講中共點樣準備玩死香港

個樣走到

個嘴想點

uc

不了

據日本媒體《Livedoor News》報導，在停課期間，許多女孩子因耐不住寂寞，不能外出又無法打工，只好天天往男友家跑

有冇咁痴線

你唔要我要

武漢肺炎解決少子化問題

J117返黎未呀

想做勇者

G唔G持？

你衝先 然後貼相益大家
拒絕黑心商人保平安

G唔G持我做in閪勇者

快啲衝 然後開心些牙
拒絕黑心商人

睇緊邏輯post
燒壞腦

B Full 點睇

量子化

不予置評

唔好做傻事 TRANS-AM 不可一不可再

你怎麼突然鬼迷心竅

精蟲上腦

紅彗星再臨

點解背景用魔蟹

渣古太垃圾

魔蟹仲垃圾，出場一次就收左皮

蟹仔型好多

隻figure 原型應該係潛入查布羅，所以用返蟹仔做背景
btw, 馬沙on99著紅衫玩潛入

有咩特別性能！

游水三倍速

你地竟然用負皮救咗我

咁我唔做勇者喇

咁咸嘅肉感少女

你點忍的

一野插落吉姆到仲可以炆返隻手出黎

有d野 不可一不可再
唔可以試

我以為你地會推我去中伏
反正燒錢嘅係我
原來你地咁好 係真正嘅手足

好野要支持 唔好野要抵制

我係投贊成

你支持黑企業

志在睇你做勇者

呢度又靜晒

其實知道吹唔切切雞，但希望有人留意下

Native 又有魔神新膠開訂

我懷疑呢度有人自私開箱

呢隻交俾你地 魅魔

圖就正，實物整出黎就麻麻

紅色=3偣速潛入

太softcore

我撐娜歐
弗魔族不了

Bandie 損1億羊俾WHO

梳 總帥

bandai同bandai namco係咪財政獨立?

母子公司一樣啦

所以唔再幫襯佢地任何嘢

心動不如行動

但呢隻qc一般

拎上手就發現好正

巴打你有？

之前係咪有巴打斷過頭

你咁講仲有 MegaHouse 同 alpha Omega

Alpha Omega唔係Mega house同Alter合作咩

有一半係MH嘛

Mega 我都無咩興趣

係以前有一兩隻咁大把

影箱

衫好難著

飛曬釘

異色瞳幾靚

渣誠play

Nice boat

又幾正 睇相又無咩感覺

有冇人會訂魔神隻魅魔

無 驚夜晚俾佢鬼壓床

同埋我地應追求聖潔的貞德

官方圖無feel
咁近影套衫就好靚

呢隻莉莉絲幾正

提提你，著衫會色移

唔著杉咪得

等埋隻紅豆

俾佢騎住 un下 un 下

辣妹

隻野幾時出

訂梗啦

我會訂

淫紋 is da beat

好似最近先出貨

冇買開魔神哩隻都有d心動

個幾星期前

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

聽講最近對家出100萬想殺我。

始終有啲說話留到無命先講，就可能太遲。

所以，今日我決定豁出去開地圖炮，同提出「姊妹城市」、「國民區議會」以攻代守。

依段錄音就係我嘅戰書，亦係對想滅聲嘅人，以至對亂世嘅回應。

中聯辦、港共、獻世派、再出殯大聯盟，你地日日挑我機

我必定奉陪到底，至死方休。

最後，長文一向無乜人睇，但我諗緊應唔應該抽時間，有系統、全面咁寫一次《攬炒論》，抗衡中共扭曲。

如果 多人留言有興趣嘅話，我會盡力試一下。

有d想追現

兒茄！！！

呢D街鋪多數冇現

見到有 睇你買唔買啫

其實艾蕾出貨未

已經出咗成兩個星期喎

柒左
有無現貨 想衝

係369見到FREEing 麻衣1/4 10算價，好貴

冇留意

我個隻大肶有粒痣
依家放係度唔會揭開條裙

捽唔甩

係 啡色一粒 似塗裝問題

有冇相睇吓

現價價係咁

基本上除咗訂貨 返好少現貨

去fb 徵下 睇下有無人放

用紙巾加水捽下佢睇下甩唔甩

唔得

我都睇化曬 哩d手工野係咁
唔係影響面相/ 太明顯我都算

邊到有? 月份?

藍精見過

大脾

各位櫃放開邊隻防潮珠
唔想咁大陣味
依幾日發現有啲好撚細既蟲仔入左櫃
整左啲一粒粒野落Figure

啲蟲幾識貨喎

吸濕包都得

痴左係我隻婚紗菈菈頭髮上面

用緊依家賣廣告賣得好行既吸濕大笨象4合1防蟲吸濕包
不過消耗得幾快

開冷氣 開抽濕機

屋企用緊呢隻，係實惠買

不過好似唔係無線叉電，我嗰隻要插8字線蒸返乾啲珠

放防潮箱

用呢啲要日日差

舊嘢平時唔會用電
插電只係整返乾啲防潮珠

用電幾好

試scanner

強國牌仲平
link就唔貼，要搵鴨記賣相機嘢嗰幾間舖都有

正

which one

哦 電梯女

問題一日已經吸飽, 你唔日日差即係無乜用
好耐之前用呢啲 + 密封膠箱做相機防潮箱. 每次一開已經收皮要重新加熱整返乾啲珠
呢啲只係比D 人用係D 密封既箱, 又唔會成日開門既先有用

但小型係咪通常得呢種

艷娘幻夢譚

部scanner麻麻地
咩型號

你個名

300蚊printer

其實應該可以再tune好d
一橫橫係唔合格

我有另一部 mb57xx canon
但係冇墨 仆街到scan功能都唔比用

你想做咸文宣？
定係純粹back up

單純想試機 聽日買本相簿收埋曬d post卡

有無巴打有買年上彼女

個個都有買

桐原楓花真心正

大把

酒女

呢隻繼棒球妹之後都算算幾有feel，好撚鍾意姐姐type

有無咁誇張

真 長駐哩個po嘅都有

好似好正但睇巴哈開箱圖個樣又好似爭咗少少咁

即係我無長駐 唔係核心人物

姐姐Type仲有ban

不過開咗陰陽術 你自己考慮清楚

等等... 咩叫陰陽術.....

ban 係可以自選有j冇j

下？我見人開箱冇講呢樣嘢啵，定係仲有第二隻
唔係講緊呢隻咩

ばん

佢意思係鍾意姐姐type仲有Ban!啲膠
不過就係扶他多

我都無買

咁你最近有咩入手

我地手足好關心你 你又成日潛

報吓平安嘛

魔太郎隻吸血鬼
利申：無圖

魅魔呢

多謝翻譯
睇黎你有做樓主嘅潛質
唔該你幫手開下一個

睇黎樓主一係唔買一係就買d極度特別嘅口味

訂ED

是時候要退出了

仆你地個街 岩岩出哥陣個撚個話買買買
結果冇人買

btw 做乜pin我試scanner

第一句自我介紹多餘，呢度個個都知你既為人

仲要佢嘅智奶藍到一個極點

鹹魚青菜 各有所愛啫
講到罪大惡極咁

迫害蘿莉控是常識吧

BTW 冇認錯應該係支航 貝爾法斯特

藍是原罪

點解連Belfast 都淪為支那雞

挽留

老納式挽留

你識啲嘢喎

牛b死了

老衲

今日開始弱智愛同另外三件正式解散

你點睇

正身一定出片少D啦將來，春日望自己都做埋youtuber
而家春日望自己開公司總好過比人揸住春袋既
雖然youtube點擊數下降左，但係kizunaAI呢個名我諗仲可以賣多一段時間
比起佢點，我更加頭痕6月佢出個2隻膠有無錢拎

棄原版聲優
再出埋奶共蝗語版本
你就知道

ACG is fuck 政治

Vtuber?基本冇一個敢為關於政治出聲或者果邊d名人本來就係咁，唔會同錢作怪

更何況唔使講大部分superchat都來自支那

呢隻呢

根本日本有D名氣既人都唔會講政治，講岩講錯都一定一批喪屍出黎咬你
除左今井麻美為過imas P企出黎講過傷心之外
無人敢掂政治野

助手必須撐

呢啲好大部好食位

wf2020 cancel

好呀
之前睇中既最終都無咗影

喊出黎
wf 我仲訂咗機票
雖然預咗冇得飛

支那搞到個疫情咁大 你都預咗啦

幫大家儲錢

要恨就恨憐國

11月未咁快有得退

●5月19日（二）出貨
FREEing「艾爾莎·史卡雷特 兔女郎Ver.」JAN：4571245298607
FREEing「芸芸 兔女郎Ver.」JAN：4571245298744
FREEing「達克妮絲 兔女郎Ver.」JAN：4571245298751
FREEing「泰蕾莎·泰斯塔羅莎 兔女郎Ver.」JAN：4571245298829

有了

上海仲有個10月

顏色好靚

講唔洗飛日本
定你會飛上海？

平時有展覽都未必出
而家加上肺炎
實有排等
一樣儲錢

又唔係BINDing

有訂darkness

●5月26日（二）出貨
Max Factory「竹谷隆之設計 “克蘇魯”」JAN：4545784030189
ＫＡＤＯＫＡＷＡ「「約會大作戰」 原作版 時崎狂三 豔姿」JAN：4935228249411

終於有狂三

豔姿

建議你睇睇魔法子彈嘅豔姿系列

有訂芸芸

我係為狂三訂艷姿咋，純碎覺得特別又靚，成日都係橙裙display出黎就冇乜意思

darkness同邊芸人

其實豔姿 呢個字
古代專指花街豔娘為爭取權貴歡心
而擺出誘惑姿態
所以有妓女之姿嘅意思

另一個version 係花魁
同樣係有妓女嘅意思
不過花魁屬袛園妓女中最高級別
屬
需要能歌善舞，有文化素養
但離不開性工作

我無⋯⋯

即係你唔係長駐

上連仔都係入呢個post多

我都無

個撚個都冇買
屌曬你地屎忽

特首以為自己代表大多數香港民意

FBI度幾高下啊我oof了

唔係正常人類我唔岩

溫：是全中國人民選了我

睇錯咗

呢啲正常人類我唔岩

你好危險

唔會 其實普遍都係延左兩三個月 only

講起非[size=1]正常[size=5]人類呢隻最近都再販

有膠係展露相都等好耐

無細節可言

上面張圖 加兩點就可以ban 得

你第一日知咩

Polynian 系列就呢隻最有特色不過間廠都好堅持只係做機人，其他下個多一啲突起或者可以變性既機人就唔多講

索尼子 天秤座 延至九月

隻禮服csir等到出貨 差唔多成4年

下年見

Amazon send email 話十月頭

最咸的健全膠

我相信隻膠會引發強脫熱潮

好耐啦

每日迫害貓巴任務

正評我俾既

每日任務:迫害貓巴✅(1/1)

有冇師兄知呢隻日版出面賣幾多

首先佢係景品
所以唔值錢 頂盡都係200蚊
再貴都係食炒價唔抵

二來一套咁heat的作品
嚟緊應該都會有唔少的商品
包括景品/pvc
所以如果肯等下 應該有其他造型推出 到時去五月/孤仔訂就得

第三 嗯…鬼滅好似有自己專用的景品post 你可以問問
仲有自己小心翻版

感激師兄 小弟對figure唔太熟

景品質素都幾參差
$200上下真係好鍾意先考慮
再貴就不了 無謂益黑心商人

PVC完成品質素會好好多
你可以直接搵 鬼滅 pvc

唔記得咗訂

試下習慣咗佢

傾碧藍航線角會唔會畀人屌㗎 , 雖然我覺得個角色都OK嘅(賣弄色情除外）

幅圖有聲

ACG是動漫....

仲有電影 同 動畫 有排出喇

我都未訂

早晨牙清

香港早晨

負評條友都追po得幾貼

愛的表現

尋日睇曬全部「未聞之花」, 今朝就想買佢嗰啲Figure , 是否不理智？

有愛就買

is not fuck 政治
Ok?

私はいつでもここにいるとも
大人気スマホゲーム『Fate/Grand Order』より、亜種特異点Ⅰ『悪性隔絶魔境 新宿』で出逢った「新宿のアーチャー」こと「アーチャー/ジェームズ・モリアーティ」がスケールフィギュアで登場。特徴的なマントは、蝶をモチーフとした形状にあわせて細やかなパール塗装で、鱗粉の輝きを表現。紳士が纏う上質なスーツの質感はもちろん、左手に握る仕込み杖は鈍い輝きで悪のカリスマを彩ります。緻密な造形による粛然たる佇まいは、光の差し方ひとつで雰囲気をがらりと変え、あらゆる表情をお楽しみいただけます。是非、マスターのみなさまのお手元におむかえください。

商品名
アーチャー/ジェームズ・モリアーティ (あーちゃー/じぇーむず・もりあーてぃ)
作品名
Fate/Grand Order
メーカー
オランジュ・ルージュ
カテゴリー
1/8スケールフィギュア
価格
17,000円 ＋税
発売時期
2021/07
仕様
ABS&PVC 塗装済み完成品・1/8スケール・専用台座付属・全高：約250mm（本体のみ約235mm）
原型制作
ke（小抹香）
彩色
広瀬裕之（デコマスラボ）
企画制作
マックスファクトリー
発売元
オランジュ・ルージュ
販売元
グッドスマイルカンパニー

可以自己做爛牛破壞

要叫陳冠希/藤原浩幫吓手

過街

唔知乜廠

有d崩wor 想買之前有人貼個隻native多d

啡頭髮

me2
每次貼情報圖梗有一個負皮

因為內容 教壞細路/ 令家長不安

道德撚會一邊丁你啲圖一邊負皮

官圖無限美

咁我呢

都唔似樣

用日文名 崇日媚外漢奸 不愛國
無視大日本帝國侵華史 傷害全國人民感情
情節特別嚴重
所以要用負評 予以最強烈譴責
證明終國是最民主國家 能投票表態

記得hong sir成日笑中國話的確有人權
但只限人權入面個生存權
又話咩民主係中國特色民主

就算黨叫膠廠復工 邊個敢返工

大媽信政府 唔驚

有冇人係GSC online store個疫情特價區買咗figure, 我買咗隻stars bless you 小櫻仲未出貨

計埋運 其實平左幾多

2020.04.21
【GOODSMILE ONLINE SHOP】《在宅應援第二彈！Stay Home！「#在家玩黏土人」活動》部分訂單出貨延遲致歉公告

感謝各位平時對敝公司產品的支持與愛護。

於2020年4月20日（一）開始舉辦的《在宅應援第二彈！Stay Home！「#在家玩黏土人」活動》， 由於各位玩家的熱烈響應，訂單大幅超出預期，因此原先準備的活動贈品「黏土人配件系列 裝飾配件 口罩」數量不足以提供給所有訂單。

我們將立即追加生產活動贈品，惟追加生產的贈品預定於5月上旬完成，因此部分訂單將在贈品進貨後依序出貨。

造成各位諸多不便我們深感抱歉，敬請理解與見諒。
關於各位玩家的訂單出貨日程，將於確定後個別寄送郵件聯絡。

佢買幾多件都係2000yen運費 我就淨係買咗一隻 計埋運費1600蚊左右 搵咗呢隻好耐

Star Bless You真心我覺得超級靚，但係要睇吓個底座後面嗰啲配件有冇用過膠水次嘅痕跡。

GSC全新貨都會有?

係 , 透明嗰兩塊翼後面見過有用膠水黐過嘅痕跡 .

但有都無辦法 可唔可以叫佢換貨

我嗰陣換到（佢啱啱出我就即刻訂左）

到時再算 等咗勁耐都未出貨

【エルフ村】第３村人リンシアちゃんのプロ仕様お写真ができてまいりました～🍀
いよいよ明日、正式なお知らせをさせて頂きます！今から私もワクワクです💛

周圍都搵唔到英靈正裝瑪修係咪得翻facebook徵
有無師兄見過邊度有

日本amazon

Parsley 今次原圖都完美

上次劍道妹原畫個樣崩咗

網上約面交呢隻全新會唔會有假貨，新手驚會中伏

咁驚就amiami或者日森啦

咁新應該未有高仿老翻
啲劣質老翻就一眼睇得出係假

睇吓有冇開過
冇開過就check包裝有冇GSC標誌
老翻正常唔會翻埋廠徽
上網搵埋包裝個樣 到時睇吓一唔一樣

沒有膠 怎敢說心事

唔好再望住我幅圖打飛機pls

我只係講點分老翻
咁都比人負皮

條友乜鳩都負皮

每一個負皮都係對我嘅支持同肯定

淋病

沖田alter個隻好似幾撚型

我都有負皮。。。

個個都有，唔洗爭！

我正皮咗

櫃霸

高24cm啫

入定唔入

自古以來 精靈耳都唔係我領土

咁你又貼

比原畫好睇是真的

上次邊個貼年上彼女
有冇買

枝槍/斧 唔錯

エロフ村人剩係訂左朝凪果隻

貼唔代表要買
但貼得自己都係有興趣
但你講到唔係自己領土

又話好多人入，點知個個都無買咁制，你班友咁樣好難導人買膠

導人買做咩
愈出愈貴
唔買好過啦

J圖當買咗

唔係真心靚唔值得買

信仰度不足

講講下 可能得我有買

哩到個個都水人買 唔再信

要用review黎證明

@貓巴

比個路人甲搞到污名化
一見佢就諗起 is not fuck 政治

水得人買通常伏

果條友成日話要告巴哈仔

ACG is not fuck

弱智奶好撚無辜

影盒作實

我最有良心 次次有丁圖提供

快啲出埋校服ver啦

X小姐

拉！

搞緊咸膠utube 青奴
幫我d 囡囡影寫真upload

Link

新手啱啱訂左人生第一隻咸膠

邊隻

冇膠開就開Goods

好黑。。。

未有 整好話比大家知一齊開心

新手係第一隻膠定第一隻咸膠

第三隻膠 第一隻咸膠

死啦 , 我睇唔到邊度咸 , 係咪我問題？

都未脫
未脫你已經睇到咁就真係有問題

柒咗唔好推pls

可脫

師兄你真識食

有個窮撚無錢買膠只好上黎負評

好快你就會好似我咁對鹹膠冇晒興趣覺得有衫靚過冇衫

你唔係對咸膠冇興趣
而係只對蘿莉有興趣

駁唔到

支持

除一半先正

你肯定岩岩又打完丁黎

有無配音

若隱若現先正
唔一定露點

淋病聲音導航同你講咸膠

你地真係玩到上晒腦

香港咸膠kol

諗起都爽

我諗好幾個名

咸膠攝現場
淋病的咸膠初心
珍惜Skytube這間廠

鹹
咸(X

講明係老少咸宜

係都唔肯認
R18會係老少咸宜唔好玩啦
除非個青奴係唔包任何鹹膠

Youtube唔係Skytube
都唔出得三點 講經咩

鹹:卜田戈竹口
唔好再話唔識打啦
再用咸就係支持中共殘體字

形容咸濕就唔係簡體啦

咸陽 咸豐

都唔係簡體中文

呢幾個用法唔係啫
但鹹膠個鹹係吖嘛
係咪呢隻雀仔個隻字你會唔會寫成只吖

我地個用法係老少咸宜個咸

算你講得通

J淋病

咁樣黎講

ACG係動漫定係fuck政治？

正字特警貓控sir 迫害良好市民

得我覺得隻第3村人好撚正？

無人話唔正

玩膠36小時
愛•咸膠
幼膠睇真D

依家唔係貓巴開喎

特首辦仲未有回應

記得開埋Twitter , 等我唔使日日淨係係Twitter post我自己嗰啲膠

我一直有twitter
但用黎睇咸野

無買
但尋日蜜瓜派左張7% off coupon
想拎黎買個鐘

咁好
我諗住訂埋幅複製原畫

一開有近5成機會出咸野

8成咸

應該有會員就有架啦喎

邊度睇

email

One classic

所以有半cast off同全cast off
咁先正

唔係有得set做有限制年齡既咩

Acc入面睇唔睇到

請問Furyu呢間廠質素如何？

好正 想要

佢張券18號先用得，到時再睇my

我搵唔到有E-mail講過
可能比我刪咗

境品膠好普通

景品咪
fig咪

咁佢d pvc呢？

見佢隻雪之下雪乃二次受注 有d心動

有冇人想接單 原價放
屋企儲儲埋埋冇位放

草

男人

男人難d

未來明

Cut you down!

Slay all!

Foolishness Dante, foolishness.

男人 ❎

壽屋 ❎❎

Fans向❎❎❎

完

Foolishness 壽屋, foolishness.

問題係佢出得唔係幾好，個樣真係似失眠3個月咁

直頭似老翻

但佢隻Dante又正常好多

主角威能

今日一起身就狗沖左上ami訂

第3村人 リンシア

1/6スケール
全高：約250mm
原型：小澤真吾
彩色：住田和宏
キャラクターデザイン：パセリ
発売元：ヴェルテクス
価格：18,000円（税別）
2020年10月発売予定
ヴェルテクスアンテナショップ限定版特典：困り顔パーツ、特製芝台座、A3タペストリー

有冇訂特典

當然是訂特吧

等第6村人

成村人最緊要齊齊整整

疫情封村

代表你可以一個人享用全村

Figure討論(68) 守護正體字 從鹹咸開始

你cut 頭版 content?

cut 走咗啲高達啫
量子化->粉碎
大媽->師奶

D 字體咩事

變晒梁國雄議員.jpg 做咩事

試作品 再下次整返大先

elf仲要咁長命 封村玩一世

咩野標題黎
咸膠 咸濕 老少咸宜 又係殘體？

要即出remaster版本

宅毒原本接手嘅
又走去潛水

啲gif圖好方便一睇就明 做咩cut晒佢

第一時間諗到係呢個

你連個頭版內容都唔齊整

開過第個好過喇

你開啦 stay home 即係有PC啦

同埋要通輯宅毒

又差啲咩幾個gif啫
下次補返下次補返

下次都係我開返

下次頭版要介紹Youtube channel

支持貓巴開Post